其實横掂都係收反對通知，點解唔搞林奠屋企

老母深藍，尋日又屌啲示威者搞到成條街做唔撚到生意

仲話冤有頭，債有主，點解有事唔揾番個源頭，而走去搞9啲小市民，係咪on9 etc

佢咁樣講一講，我又真係唔係幾明，可以up頭話撤回既都係得一個人，反正係咪都收反對通知書，係咪都要同班狗對峙，如果真係想示威有效啲既，點解唔直接㩒佢鐘仔

我知有巴打會答地形問題，但係咪真係冇得搞

望唔透，求屌醒

禮賓府地形好差太難攻 講完
如果林太有咩私人物業搵到出黎先再研究

做唔到生意
老婆餅幾點賣撚晒 ??

一日做你半年生意